拉莫斯手球 12碼 多蒙特入埋

2-3 皇馬贏

啱

咁你入鮑姐幾多次

死賤種第一日睇波？

多狗領先，會影響到對方攻勢改變
賤種變陣後 令到賤種後防多空位

鮑姐

讓一球比多蒙特都贏佢地啦

學你地疤狗姐 加減法 人地多仔關你撚事咩

岩 俾返球12碼你都係3-2

我地皇馬黑哨都係學疤狗要屌就屌佢地啦